預算約5千，請問有乜android 機好介紹

打機為主，多謝幫忙

黑沙2 電競手機
不過國產野，如果係反送中的你，自己諗

多謝指教，咁可以去除

iphone
非android機 不過我覺得好好

5千蚊唔夠買

one plus 7 pro
Asus Zenfone 6
小米9

ipad pro 用過ipad 打機番唔到轉頭

夠啦 啲信用卡迎新 加 啲濕鳩電訊商優惠
買到xr

s10+ 加多少少

pixel 2XL ,3千幾4千

請問是不是沒有行貨？

係，得水貨
利申 用緊

謝謝你意見

note 9好用
不過新買唔知仲有無smart octopus $600回贈

打機用xr好過

啱啱買咗部紅米k20 pro玩下。
3000蚊有855u,4000電。個介面都幾流暢。
不過大陸機，自己諗。

zenfone6
nokia9

等a90!

S9+

一定係pixel

紅魔3

SAMSUNG A80, A90

iphone用家
但買android既話會揀pixel

一定係One Plus 7 Pro

90hz Mon

利申用緊